有冇人IG成日見到依啲story

有冇依位仁兄既同行入嚟解答吓
到底係曬命自已做保險好威好Chill
定係要R人入會
上次仲見到佢story話夠數就有Mirror飛

我做保險我自豪
保險狗死全家

求解答

小弟想識大佬

好想含佢隻手指

報作大哥個保險班啦

互含

呢啲嘢elearning睇都識啦
班mk上小小在職培訓都要晒命

保險成日post這些story

其實佢地係唔係好自豪

Cyrus好型
想一路簽保單一路幫佢含

我做保險啲fd 好少post 呢啲野
Post 呢啲係咪撈唔掂

自己一個上網學係毒撚
一班人一齊學就係好chill好firm 學到好多野

點會撈唔掂
梗係撈得掂先要周圍同人講我依家生活好開心

佢轉行sell飛機杯應該會好賺好多

睇嚟你好憎佢
但佢好靚仔

明明好鍾意佢

唔自豪都唔番呢份工